秀茂坪 堅樂小學出現老人隊

得一個女仔比廢老圍

要人

推 要人

推

做乜要俾佢圍 投完票咪走囉

女仔 叫左選舉主任叫左幾分鐘都冇人出黎

Push

藍絲又出黎姦淫擄掠啊

有職員出黎回應

仲有條廢中係廢鬧

唔知邊撚個喺條龍度叫老人優先唔駛排，成班廢老就走鳩哂去門口

你唔幫拖?

輪街症咩, 屌柒個主任!!

記票站主任名再瘋狂投訴
要佢一世冇得再做

票站入面有幾隻有綠衫狗，屌你老母咁都唔出嚟

你咁同分化勇武同和理非有咩方別
更何況我都有幫口

其實唔係老人隊 係個制度on9 跟身分證字頭分流投票 廢老通常ABCDE 佢地冇人到 而Y世代勁多人 所以顯得班廢老去到就即刻有得投